點睇伍公子批鬥自己人都上到神枱

平時講兩句黃店壞話班連登仔就起晒鋼
今次伍乞兒話我地黃色經濟圈代表大J就上晒神枱 雙標到咁
公平咩

屌國難人血=做得好
屌龍門人血=分化撚 三毛 PR公司 黃衛兵

屌國屍同健吾呢

唔係黃嘅講嘢就一定啱
乜嘢自己人

你係咪分化

🥱

天氣狗（econ攞D)比我撚完唔忿氣入我post吠
廢撚到

邊個俾我撚到
我開每一個po 都入嚟吠🐶

又俾我撚到唔忿氣覆我

天氣sir好撚得

大J自己都認咗錯啦
樓主收皮啦

我唔直接答你，我用例子答你

有一個人入間餐飯食左個常餐，然後話屌我都識煮啦，洗鬼45蚊咩

上面講左咩自己諗下

伍乞兒好在呢排冇要人請佢食沙律

伍乞兒生意少呀嘛呢排，咁岩見到大J 講錯野，未公開處決大J 囉 攞哂掌聲同光芒，又有生意

會員#77092 唔～～天氣不似預期：
10年前考a level econ攞D
點知比佢碌到入hku engine讀
但係天資聰穎最後FYP攞D-畢業
出到嚟去咗做sub返6日8-6攞萬1蚊人工
後來轉咗工喺金鐘做政府外判文員
日日流連金鐘玩龍珠同食KFC巴辣雞包
想考ACO點知hku畢業都比考官嫌棄
份人又樣衰又無自信send咗百幾份CV得2份有得in
最後in完連打字機都無得做
唯有喺連登刷吓存在感